application console war

games with gold as part of xbox live
where multiplayer for free?

summary
connections between the elements, argumentative
was ist ein gutes gesamtpaket
gegenseitige beeinflussung der faktoren
mehrwert stiften


discussion
ansatzpunkte, qualität der bisherigen forschung
kann man das framework gut ex post anwenden
welche limits des frameworks, wo muss weiter geforscht werden?


ränder korrekt einstellen

Eigentanteil erkennbar machen!!
